Data Center Operator x N

有冇巴絲有興趣做Data Center Operator?
有辣有唔辣....

當然唔止$8,000/month...
巴打有Data Center Operator 經驗?
可以telegram 傾

$80000/month ok?

哈哈, 巴打真識講笑 Ok for 日本yen